將印尼爆眼新聞推到印尼

一名本地印尼語傳媒SUARA女記者Veby Mega Indah在灣仔站行人天橋直播採訪時，懷疑被數米外的警員擎槍射中，橡膠子彈傷及右眼眼眉位置倒地，直至今日確定永永久性失明。

懇請各位連登巴打請將呢單新聞推到東南亞，令佢哋知道黑警謀殺記者，危害所有公民亦安全。

印尼的國民多用Facebook作主語社交媒體

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

如果屋企有印傭既 叫佢地同家鄉既親戚spread開去 仲有叫佢地用印尼文寫一篇報導 係印尼報紙登報！輸出革命！！

推6

Agree

push

自推8